知唔知會展電腦節carousell 個showgirl係邊個

無圖點搵DLGH
你話你老母做showgirl都得啦

對唔住大佬

咪貼鬼喇農歷七月 屌你老母

Elaine Chung?